原來V仔唔係同熊仔一對。。。

WENDY既耳環

V x Seulgi 世界第一

世界第一 就在今天

完全唔過電。

同我先係

會唔會太易玩 真心一問

=達哥 & Kit E BB

我反對

你講乜𠃊野呀

Fake過Fake Love，拉。

客套說話唔好當真，拉。

兩個好有夫妻相

你寫vs喺度
我以為邊個同邊個隻揪

U=on99

U=87

夠膽就開tg嘈交

激將法對我冇用

哈啊

娛樂台真廢